大家睇睇小朋友對「飯聚集團」事件既反應

雖然係剪接，但剪得好好